一九六零年四月十六號下午三點之前的一分鐘你和我在一起

因為你，我會記住這一分鐘

啱啱同個女同事等lift嗰陣講呢句嘢，
佢好尷尬咁笑，係咪得咗

你之後會同佢由一分鐘既朋友變成兩分鐘既朋友

呢個曰子好熟